# Translation template for ETS2LA Backend.
# Copyright (C) 2025 ETS2LA Team
# This file is distributed under the same license as the root package.
# ETS2LA Team <contact@ets2la.com>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ETS2LA Backend 1.0.0\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-01 15:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-31 12:21+0000\n"
"Last-Translator: MaisaMaicaE <maisamaica@ets2la.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <http://weblate.ets2la.com/projects/ets2la/backend/zh_Hans/>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.14.3\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: .\ETS2LA\Controls\picker.py:81
msgid "Timeout, please try again."
msgstr "操作超时，请重试。"

#: .\ETS2LA\Controls\picker.py:86
msgid "Event bound to {device} {action}"
msgstr "按键绑定到{device} {action}"

#: .\ETS2LA\Handlers\controls.py:100
msgid "Refreshing joysticks..."
msgstr "正在刷新摇杆..."

#: .\ETS2LA\Handlers\controls.py:114
msgid "{} connected."
msgstr "{}已连接。"

#: .\ETS2LA\Handlers\controls.py:116
msgid "Found joystick: [bold]{name}[/bold] [dim]({uid})[/dim]"
msgstr "已发现摇杆：[bold]{name}[/bold] [dim]({uid})[/dim]"

#: .\ETS2LA\Handlers\controls.py:130 .\ETS2LA\Handlers\controls.py:131
msgid "{} disconnected."
msgstr "{}断开连接。"

#: .\ETS2LA\Handlers\controls.py:307 .\ETS2LA\Handlers\controls.py:384
#: .\ETS2LA\Handlers\controls.py:431
msgid "Event with alias '{0}' not found."
msgstr "未找到名为'{0}'的事件。"

#: .\ETS2LA\Handlers\controls.py:417
msgid "Exception occurred while trying to edit the event."
msgstr "尝试编辑事件时发生异常。"

#: .\ETS2LA\Handlers\controls.py:449
msgid "Controls listener started."
msgstr "开始识别控制器。"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:197
msgid ""
"Plugin {0} failed to start: Timeout.\n"
"Try to close other programs to give more memory and CPU to the plugin."
msgstr ""
"插件{0}开启失败：已超时。\n"
"请尝试关闭其他应用，为插件提供更多内存和CPU资源。"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:230
msgid "Plugin [yellow]{0}[/yellow] loaded successfully."
msgstr "插件 [yellow]{0}[/yellow] 已成功加载。"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:587
msgid "Plugin {0} failed to get description: Timeout."
msgstr "插件 {0} 未找到介绍：已超时。"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:593
msgid "Plugin {0} failed to get description: {1}"
msgstr "插件 {0} 未找到介绍：{1}"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:644
msgid "Plugin {0} failed to get controls: Timeout."
msgstr "插件 {0} 未找到按键：已超时。"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:657
msgid "Plugin {0} failed to get controls: {1}"
msgstr "插件 {0} 未找到按键：{1}"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:739
msgid "Loaded {0} plugins."
msgstr "已成功加载 {0} 插件。"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:812 .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:1002
msgid "Plugin not found."
msgstr "插件未找到。"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:824
msgid "Plugin [yellow]{0}[/yellow] started successfully."
msgstr "插件[yellow] {0} [/yellow]已成功开启。"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:835
msgid "Failed to start plugin: {0}"
msgstr "插件启动失败：{0}"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:836 .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:883
msgid "Timeout"
msgstr "已超时"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:857
msgid "Plugin not found, this can be a result of a plugin crash or failure to load."
msgstr "未找到插件，这可能因为插件崩溃或者加载失败造成的。"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:875
msgid "Plugin [yellow]{0}[/yellow] stopped successfully."
msgstr "插件[yellow]{0}[/yellow]已停止运行。"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:882
msgid "Failed to stop plugin: {0}"
msgstr "插件停止运行失败：{0}"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:903
msgid "Failed to restart plugin: {0}"
msgstr "重启插件失败：{0}"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:940 .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:959
msgid "Plugin {0} not found for page {1}."
msgstr "未能找到页面 {1} 的插件 {0} 。"

#: .\ETS2LA\Handlers\sounds.py:15
msgid "Failed to download the ffmpeg library, please download it manually. (ie. [code]winget install ffmpeg[/code])"
msgstr "无法下载 FFmpeg 库，请手动下载（例如 [code]winget install ffmpeg[/code]）"

#: .\ETS2LA\Handlers\sounds.py:55
msgid "Soundpack '{0}' is missing the required sound '{1}'"
msgstr "声音包 '{0}' 缺少所需的声音 '{1}'"

#: .\ETS2LA\Handlers\sounds.py:64
msgid "Soundpack '{0}' has an invalid file type '{1}'"
msgstr "声音包 '{0}' 的文件类型 '{1}' 无效"

#: .\ETS2LA\Handlers\sounds.py:103
msgid "Tried to play sound '{0}', but it was not found in soundpack '{1}'"
msgstr "尝试播放声音 '{0}'，但在声音包 '{1}' 中找不到该声音"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\discovery.py:33
msgid "Successfully registered [bold]http://{address}[/bold] to point to [dim]{local_ip}[/dim]."
msgstr "[bold]http://{address}[/bold] 已成功注册，指向 [dim]{local_ip}[/dim]。"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\notifications.py:94
msgid "An error occurred while processing a message."
msgstr "消息处理时出现错误。"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\notifications.py:192
msgid "Tried to send an empty page."
msgstr "尝试发送空页面。"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\notifications.py:262
msgid "Frontend popup websocket started."
msgstr "前端弹窗 WebSocket 已启动。"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:120
msgid "Frontend"
msgstr "前端"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:120
msgid "The frontend wants to perform an update."
msgstr "前台希望执行更新。"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:190
msgid "Failed to set transparency"
msgstr "无法设置透明度"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:415
msgid "Failed to get tag data"
msgstr "获取标签数据失败"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:454
msgid "Failed to get pages"
msgstr "获取页面失败"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:467
msgid "Failed to reload plugins"
msgstr "重新加载插件失败"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:482
msgid "Failed to build frontend"
msgstr "前端编译失败"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:492
msgid "Building frontend... please wait..."
msgstr "前端编译中...请稍候..."

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:496
msgid "Failed to start frontend"
msgstr "前端启动失败"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:521
msgid "Webserver started at http://{ip}:37520"
msgstr "Web 服务器已启动：http://{ip}:37520"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:530
msgid "Frontend started at http://{ip}:{port}"
msgstr "前端已启动：http://{ip}:{port}"

#: .\ETS2LA\Utils\Console\logging.py:100
msgid "Logging initialized."
msgstr "日志系统已初始化。"

#: .\ETS2LA\Utils\Console\logs.py:15
msgid "Error removing log files. Probably another running ETS2LA instance. Please close it and try again."
msgstr "删除日志文件时出错。可能另一个 ETS2LA 实例正在运行。请关闭后重试。"

#: .\ETS2LA\Utils\Console\logs.py:21
msgid "Errors and warnings in the log files:"
msgstr "日志文件中的错误和警告："

#: .\ETS2LA\Utils\Console\logs.py:37
msgid "Errors: "
msgstr "错误： "

#: .\ETS2LA\Utils\Console\logs.py:39
msgid "Warnings: "
msgstr "警告： "

#: .\ETS2LA\Utils\Console\logs.py:44
msgid "No errors or warnings found."
msgstr "未发现任何错误或警告。"

#: .\ETS2LA\Window\html.py:88
msgid "Please wait while we initialize the user interface"
msgstr "请稍候，正在初始化用户界面"

#: .\ETS2LA\Window\utils.py:209
msgid "Couldn't find / start the ETS2LA window. Is your PC powerful enough? Use https://app.ets2la.com if you think you should be able to run it."
msgstr "无法找到或启动 ETS2LA 窗口。您的电脑配置足够运行吗？若您认为可以运行，请使用 https://app.ets2la.com。"

#: .\ETS2LA\Window\utils.py:223
msgid "Failed to set window attributes or icon."
msgstr "无法设置窗口属性或图标。"

#: .\ETS2LA\core.py:58
msgid "Backend started successfully"
msgstr "后台启动成功"

#: .\Pages\about.py:41
msgid "Lead developer and creator of ETS2LA, backend & frontend."
msgstr "ETS2LA 的首席开发者与创建者，负责后端与前端。"

#: .\Pages\about.py:50
msgid "Navigation Detection, Traffic Light Detection, ETS2LA Lite, 'co-owner'"
msgstr "导航检测、交通信号灯检测、ETS2LA Lite 开发者及“联合创始人”"

#: .\Pages\about.py:57
msgid "Various additions and improvements, Object Detection AI models & development"
msgstr "多项功能新增与改进，目标检测 AI 模型研发"

#: .\Pages\about.py:67
msgid "ETS2LA game-side SDK developer. Vehicles, Traffic Lights, Camera data and more direct from the game."
msgstr "ETS2LA 游戏端 SDK 开发者。实现了直接获取游戏内的车辆数据、交通信号灯数据、摄像头数据等实时信息。"

#: .\Pages\about.py:74
msgid "Game data extraction and processing"
msgstr "游戏数据提取与处理"

#: .\Pages\about.py:79
msgid "Linux & Unix Port, various improvements and bug fixes"
msgstr "Linux 与 Unix 系统适配，多项改进与错误修复"

#: .\Pages\about.py:84
msgid "ETS2LA SDK C++ developer, Linux & Unix Port, bug fixes"
msgstr "ETS2LA C++ SDK 开发者，负责 Linux 与 Unix 系统适配及错误修复"

#: .\Pages\about.py:89
msgid "Help with Navigate on ETS2LA & Map"
msgstr "协助开发地图插件与导航功能"

#: .\Pages\about.py:94
msgid "scs-sdk-controller developer"
msgstr "scs-sdk-controller 开发者"

#: .\Pages\about.py:99
msgid "3D models for the visualization"
msgstr "自动驾驶可视化的 3D 模型"

#: .\Pages\about.py:104
msgid "Data extractor development, support for modded maps."
msgstr "地图数据提取器开发、支持模组地图。"

#: .\Pages\about.py:109
msgid "Discord rich presence plugin developer, slight backend updates."
msgstr "Discord rich presence 插件开发者，一些后端更新。"

#: .\Pages\about.py:116
msgid "Chinese translation, bug fixes"
msgstr "中文翻译,错误修复"

#: .\Pages\about.py:121
msgid "Chinese translations, bug fixes"
msgstr "中文翻译,错误修复"

#: .\Pages\about.py:126
msgid "Automatic offset calculations for the Map plugin."
msgstr "地图插件自动偏移计算。"

#: .\Pages\about.py:135
msgid "Discord server support, Chinese-English translator developer."
msgstr "Discord 服务器支持、中英翻译机器人开发者。"

#: .\Pages\about.py:142
msgid "Maintaining CN mirrors for ETS2LA services."
msgstr "维护ETS2LA服务的中国镜像站。"

#: .\Pages\about.py:145
msgid "Game hooks"
msgstr "游戏 Hooks"

#: .\Pages\about.py:146 .\Pages\about.py:149 .\Pages\about.py:152
#: .\Pages\about.py:153 .\Pages\about.py:154 .\Pages\about.py:155
msgid "Bug fixes"
msgstr "错误修复"

#: .\Pages\about.py:213
msgid "Fixing wipers (5s timer)"
msgstr "修复雨刷器（5 秒倒计时）"

#: .\Pages\about.py:219
msgid "Fixing wipers in {0} seconds..."
msgstr "在{0}秒后修复雨刷器..."

#: .\Pages\about.py:229 .\Pages\about.py:230
msgid "Wipers should be fixed now."
msgstr "雨刷器现在已修复。"

#: .\Pages\about.py:233
msgid "Triggering update"
msgstr "触发更新"

#: .\Pages\about.py:250 .\Pages\about.py:252 .\Pages\about.py:257
#: .\Pages\about.py:263
msgid "{0} minute"
msgid_plural "{0} minutes"
msgstr[0] "{0} 分钟"

#: .\Pages\about.py:259 .\Pages\about.py:262
msgid "{0} hour"
msgid_plural "{0} hours"
msgstr[0] "{0} 小时"

#: .\Pages\about.py:261
msgid "{0} and {1}"
msgstr "{0} 和 {1}"

#: .\Pages\about.py:290
msgid "{0} users"
msgstr "{0} 用户"

#: .\Pages\about.py:292
msgid "{0} unique users"
msgstr "{0} 用户"

#: .\Pages\about.py:330
msgid "Hey There!"
msgstr "嘿！"

#: .\Pages\about.py:339
msgid "I see you've disabled ads. That's totally fine, but you can still support ETS2LA development by donating via Ko-Fi. *Every donation is equal to weeks(!) of ad revenue*, we are eternally grateful for every bit of support we get!"
msgstr "我看到您已屏蔽了广告。这完全没问题，您依然可以通过 Ko-Fi 捐赠来支持 ETS2LA 的开发。*每一笔捐赠都相当于数周的广告收入*，我们对每一份支持都心怀感激！"

#: .\Pages\about.py:354
msgid "Donate via Ko-Fi"
msgstr "通过 Ko-Fi 赞助"

#: .\Pages\about.py:372
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: .\Pages\about.py:398
msgid "Notice!"
msgstr "注意！"

#: .\Pages\about.py:403
msgid "An SDK for {0} is outdated. Please reinstall it to update to the latest version in the SDK settings."
msgstr "{0} 的 SDK 版本已过期。请在 设置 — SDK 中重新安装以更新至最新版本。"

#: .\Pages\about.py:414
msgid "Open SDK Settings"
msgstr ""

#: .\Pages\about.py:419
msgid "About"
msgstr "关于"

#: .\Pages\about.py:422
msgid "ETS2LA is a project that aims to provide an easy to use self driving solution for ETS2 and ATS, if you want to learn more then you can visit the github page or the wiki via the sidebar."
msgstr "ETS2LA 是一个旨在为 ETS2 和 ATS 提供易于使用的自动驾驶解决方案的项目，如果您想了解更多信息，可以访问 github 页面或通过侧边栏访问维基。 ETS2LA 项目致力于为《欧洲卡车模拟2》（ETS2）及《美国卡车模拟》（ATS）提供简单的自动驾驶解决方案。如需了解更多信息，您可通过侧边栏访问项目 GitHub 页面或文档。"

#: .\Pages\about.py:430
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: .\Pages\about.py:434
msgid "Users online:"
msgstr "当前在线用户："

#: .\Pages\about.py:437
msgid "Past 24 hours:"
msgstr "过去24小时："

#: .\Pages\about.py:443
msgid "Your usage time:"
msgstr "您的使用时长："

#: .\Pages\about.py:453
msgid "over {count} session"
msgid_plural "over {count} sessions"
msgstr[0] ""

#: .\Pages\about.py:469
msgid "You are not logged in."
msgstr "您尚未登录。"

#: .\Pages\about.py:471
msgid "Your anonymous user ID is: {0}"
msgstr "您的匿名用户 ID 是{0}"

#: .\Pages\about.py:479
msgid "You are logged in."
msgstr "您已登录。"

#: .\Pages\about.py:481
msgid "Welcome back, {0}!"
msgstr "欢迎回来，{0}！"

#: .\Pages\about.py:499
msgid "The ETS2LA backend might be partially unavailable, please mind any erroneous values or missing statistics!"
msgstr ""

#: .\Pages\about.py:505
msgid "We are working to restore full functionality as soon as possible. Hang on tight, this might take anywhere from a few minutes to several days!"
msgstr ""

#: .\Pages\about.py:513
msgid "Contributors"
msgstr "开发者/贡献者"

#: .\Pages\about.py:535
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: .\Pages\about.py:565 .\Pages\global_settings.py:337
#: .\Pages\onboarding.py:237
msgid "List Contributors"
msgstr "贡献者名单"

#: .\Pages\about.py:573 .\Pages\global_settings.py:345
#: .\Pages\onboarding.py:245
msgid "Help Translate"
msgstr "协助翻译"

#: .\Pages\about.py:582
msgid "Support Development"
msgstr "支持开发"

#: .\Pages\about.py:591
msgid "If you like the project and want to support the development, you can do so by donating via Ko-Fi."
msgstr "如果您喜欢该项目并希望支持其开发，可以通过 Ko-Fi 捐款。"

#: .\Pages\about.py:609
msgid "If you want to contribute, then I recommend joining the discord server and checking out the github page."
msgstr "如果你想做出贡献，我建议你加入 discord 服务器并查看 github 页面。"

#: .\Pages\about.py:633
msgid "If you want to contribute to the translations, then you can do so by joining the discord and contacting a moderator."
msgstr "如果您想参与翻译，可以加入 Discord 并联系管理员。"

#: .\Pages\about.py:647
msgid "Utils"
msgstr "实用程序"

#: .\Pages\about.py:651
msgid "Fix Wipers"
msgstr "雨刷修复"

#: .\Pages\about.py:652
msgid "Did your wipers get stuck? Click the button and alt tab to the game. They should turn off in 5 seconds."
msgstr "雨刷器卡住了吗？点击按钮并返回游戏，雨刷器将在5秒后关闭。"

#: .\Pages\about.py:655
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: .\Pages\about.py:660
msgid "Force an update"
msgstr "强制更新"

#: .\Pages\about.py:661
msgid "Do you think there should've been an update? Click this button and the app will restart and check for them."
msgstr "您认为应该进行更新吗？点击此按钮，应用程序将重新启动并检查是否有更新。"

#: .\Pages\about.py:664 .\Pages\catalogue.py:572 .\Plugins\Map\ui.py:313
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: .\Pages\catalogue.py:130 .\Pages\catalogue.py:135
#: .\Plugins\HUD\elements\closest.py:33
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: .\Pages\catalogue.py:131
msgid "No overview provided."
msgstr "没有提供描述。"

#: .\Pages\catalogue.py:132
msgid "No description provided."
msgstr "没有提供描述。"

#: .\Pages\catalogue.py:187
msgid "Installing"
msgstr "安装中"

#: .\Pages\catalogue.py:198 .\Pages\catalogue.py:326
msgid "Plugin not found in the catalogue."
msgstr "未在目录中找到插件。"

#: .\Pages\catalogue.py:208
msgid "Closing existing plugin processes"
msgstr ""

#: .\Pages\catalogue.py:214
msgid "Failed to stop existing plugin processes."
msgstr ""

#: .\Pages\catalogue.py:216
msgid "Updating existing installation"
msgstr ""

#: .\Pages\catalogue.py:241
msgid "Restarting plugin process"
msgstr ""

#: .\Pages\catalogue.py:247
msgid "Failed to start plugin background process, but the plugin files were updated."
msgstr ""

#: .\Pages\catalogue.py:252 .\Pages\catalogue.py:296 .\Pages\catalogue.py:386
msgid "Success"
msgstr "完成"

#: .\Pages\catalogue.py:257
msgid "Plugin '{name}' updated successfully."
msgstr ""

#: .\Pages\catalogue.py:263 .\Pages\catalogue.py:304 .\Pages\catalogue.py:394
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: .\Pages\catalogue.py:265
msgid "Failed to update plugin '{name}'"
msgstr ""

#: .\Pages\catalogue.py:272
msgid "Cloning repository"
msgstr "正在克隆存储库"

#: .\Pages\catalogue.py:281
msgid "Installing requirements"
msgstr "正在安装依赖项"

#: .\Pages\catalogue.py:287
msgid "Starting plugin background process"
msgstr "正在启动插件后台进程"

#: .\Pages\catalogue.py:291
msgid "Failed to start plugin background process, but the plugin files were installed."
msgstr "启动插件后台进程失败，但插件文件已安装。"

#: .\Pages\catalogue.py:301
msgid "Plugin '{name}' installed successfully."
msgstr "插件 '{name}' 安装成功。"

#: .\Pages\catalogue.py:308
msgid "Failed to install plugin '{name}': {error}"
msgstr "安装插件“{name}”失败：{error}"

#: .\Pages\catalogue.py:315
msgid "Uninstalling"
msgstr "卸载中"

#: .\Pages\catalogue.py:330
msgid "Closing plugin processes"
msgstr "正在关闭插件进程"

#: .\Pages\catalogue.py:336
msgid "Failed to stop plugin processes."
msgstr "停止插件进程失败。"

#: .\Pages\catalogue.py:338
msgid "Unregistering git repository"
msgstr "正在注销 Git 仓库"

#: .\Pages\catalogue.py:348
msgid "Removing plugin files"
msgstr "正在删除插件文件"

#: .\Pages\catalogue.py:373
msgid "Retrying removal ({cur}/{max})"
msgstr "正在重试删除（{cur} / {max}）"

#: .\Pages\catalogue.py:381
msgid "Failed to remove plugin files after {max} attempts"
msgstr "经过 {max} 次尝试后，仍未能移除插件文件"

#: .\Pages\catalogue.py:391
msgid "Plugin '{name}' uninstalled successfully."
msgstr "插件 '{name}' 已成功卸载。"

#: .\Pages\catalogue.py:397
msgid "Failed to uninstall plugin '{name}': {error}"
msgstr "卸载插件 '{name}' 失败：{error}"

#: .\Pages\catalogue.py:431
msgid "Couldn't find source code for this plugin."
msgstr "未能找到此插件的源代码。"

#. TRANSLATORS: This text is shown when the plugin catalogue is refreshing the database.
#: .\Pages\catalogue.py:443
msgid "Refreshing..."
msgstr "刷新中..."

#: .\Pages\catalogue.py:446
msgid "Found {count} plugins"
msgstr "找到 {count} 个插件"

#: .\Pages\catalogue.py:499
msgid "Update Available {new}"
msgstr ""

#: .\Pages\catalogue.py:522
msgid "Failed to read version"
msgstr ""

#: .\Pages\catalogue.py:555
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: .\Pages\catalogue.py:560
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: .\Pages\catalogue.py:565 .\Pages\catalogue.py:741
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: .\Pages\catalogue.py:576 .\Pages\catalogue.py:674
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: .\Pages\catalogue.py:648
msgid "Are you sure you want to install this plugin?"
msgstr "您确定要安装此插件吗？"

#: .\Pages\catalogue.py:657
msgid "ETS2LA is not responsible for any issues caused by 3rd party plugins."
msgstr "ETS2LA 不对第三方插件引起的任何问题负责。"

#: .\Pages\catalogue.py:667 .\Pages\catalogue.py:734
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .\Pages\catalogue.py:684
msgid "Installing {plugin}"
msgstr "安装 {plugin}"

#: .\Pages\catalogue.py:694 .\Pages\catalogue.py:713
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: .\Pages\catalogue.py:702
msgid "Uninstalling {plugin}"
msgstr "卸载 {plugin}"

#: .\Pages\catalogue.py:724
msgid "Are you sure you want to uninstall this plugin?"
msgstr "您确定要卸载此插件吗？"

#: .\Pages\catalogue.py:757 .\Pages\plugins.py:468
msgid "Search plugins..."
msgstr "搜索插件..."

#: .\Pages\catalogue.py:760
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: .\Pages\catalogue.py:774
msgid "No plugins found in the plugin catalogue."
msgstr "插件目录中未找到插件。"

#: .\Pages\catalogue.py:782
msgid "Refresh Catalogue"
msgstr "刷新目录"

#: .\Pages\catalogue.py:840
msgid "Installed Plugins"
msgstr "安装插件"

#: .\Pages\catalogue.py:843
msgid "No plugins are installed."
msgstr "未安装任何插件。"

#: .\Pages\catalogue.py:851 .\Pages\plugins.py:583
msgid "Available Plugins"
msgstr "可用插件"

#: .\Pages\catalogue.py:868
msgid "You have installed all available plugins."
msgstr "您已安装所有可用的插件。"

#: .\Pages\changelog.py:24 .\Pages\updater.py:29
msgid "{seconds} second ago"
msgid_plural "{seconds} seconds ago"
msgstr[0] "{seconds} 秒前"

#: .\Pages\changelog.py:28 .\Pages\updater.py:33
msgid "{minutes} minute ago"
msgid_plural "{minutes} minutes ago"
msgstr[0] "{minutes} 分钟前"

#: .\Pages\changelog.py:32 .\Pages\updater.py:37
msgid "{hours} hour ago"
msgid_plural "{hours} hours ago"
msgstr[0] "{hours} 小时前"

#: .\Pages\changelog.py:36 .\Pages\updater.py:41
msgid "{days} day ago"
msgid_plural "{days} days ago"
msgstr[0] "{days} 天前"

#: .\Pages\changelog.py:48
msgid "Fetching changelog and possible changes."
msgstr "正在获取更新日志及可能的变更。"

#: .\Pages\changelog.py:50
msgid "Changelog fetched."
msgstr "已获取更新日志。"

#: .\Pages\changelog.py:121 .\Pages\updater.py:145
msgid "View Changes"
msgstr "查看更新"

#: .\Pages\changelog.py:137 .\Pages\updater.py:161
msgid "Only the last 20 updates are shown. You can check the repository for further history."
msgstr "仅显示最近 20 条更新，您可以查看 Github 仓库获取完整历史记录。"

#: .\Pages\controls.py:54 .\Pages\controls.py:101 .\Pages\controls.py:102
msgid "Show all plugins"
msgstr "显示所有插件"

#: .\Pages\controls.py:67
msgid "Please press the key / button you want to bind to this event."
msgstr "请按下要绑定到此事件的键/按钮。"

#: .\Pages\controls.py:74
msgid "Event unbound."
msgstr "按键未绑定。"

#: .\Pages\controls.py:94
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#: .\Pages\controls.py:96
msgid "You can change plugins' control events here."
msgstr "您可以在此更改插件的控制按键。"

#: .\Pages\controls.py:109
msgid "Search Controls or Plugins"
msgstr "搜索控制项或插件"

#: .\Pages\controls.py:150
msgid "No controls found, try again with different filters."
msgstr "未找到控制项，请尝试其他筛选条件。"

#: .\Pages\controls.py:211
msgid "This event has not been bound to a device yet."
msgstr "该事件尚未与设备绑定。"

#: .\Pages\controls.py:216
msgid "Keyboard: "
msgstr "键盘： "

#: .\Pages\global_settings.py:37 .\Pages\global_settings.py:429
#: .\Pages\plugins.py:343
msgid "None"
msgstr "无"

#: .\Pages\global_settings.py:38 .\Pages\global_settings.py:176
#: .\Pages\global_settings.py:187 .\Pages\global_settings.py:430
msgid "Minimal (recommended)"
msgstr "最少（推荐）"

#: .\Pages\global_settings.py:39 .\Pages\global_settings.py:431
msgid "Medium"
msgstr "适中"

#: .\Pages\global_settings.py:40 .\Pages\global_settings.py:432
msgid "Full"
msgstr "最多"

#: .\Pages\global_settings.py:208
msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

#: .\Pages\global_settings.py:209
msgid "Here you can find settings that affect the entire application. Things such as the window size and language."
msgstr "在这里，您可以找到影响整个应用程序的设置。例如窗口大小和语言。"

#: .\Pages\global_settings.py:217
msgid "User Interface"
msgstr "用户界面"

#: .\Pages\global_settings.py:231
msgid "Window Settings"
msgstr ""

#: .\Pages\global_settings.py:241 .\Pages\onboarding.py:567
msgid "Window Width"
msgstr "窗口宽度"

#: .\Pages\global_settings.py:253
msgid "Change the width of the window. Please note that ETS2LA is not tested on non-standard resolutions, so use at your own risk!"
msgstr "更改窗口宽度。请注意，ETS2LA 未在非标准分辨率下进行测试，使用风险自负！"

#: .\Pages\global_settings.py:262 .\Pages\onboarding.py:576
msgid "Window Height"
msgstr "窗口高度"

#: .\Pages\global_settings.py:274
msgid "Change the height of the window. Please note that ETS2LA is not tested on non-standard resolutions, so use at your own risk!"
msgstr "更改窗口高度。请注意，ETS2LA 未在非标准分辨率下进行测试，使用风险自负！"

#: .\Pages\global_settings.py:280
msgid "Transparency mode Alpha"
msgstr "透明度"

#: .\Pages\global_settings.py:281
msgid "Change the transparency of the window when entering transparency mode. This can be done by right-clicking the green button in the top right corner."
msgstr "进入透明度模式后，可更改窗口的透明度。右击右上角的绿色按钮即可实现。"

#: .\Pages\global_settings.py:292
msgid "Language Settings"
msgstr ""

#: .\Pages\global_settings.py:300 .\Pages\onboarding.py:201
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: .\Pages\global_settings.py:301
msgid "Select the language for the application."
msgstr "选择应用程序的语言。"

#: .\Pages\global_settings.py:309 .\Pages\onboarding.py:209
msgid "Search Languages..."
msgstr "搜索语言..."

#: .\Pages\global_settings.py:309 .\Pages\onboarding.py:209
msgid "Help us translate on discord!"
msgstr "在 discord 上帮助我们翻译！"

#: .\Pages\global_settings.py:328
msgid "This translation is {percentage:.2f}% complete."
msgstr "此翻译为{percentage:.2f}%完成。"

#: .\Pages\global_settings.py:353
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: .\Pages\global_settings.py:355
msgid "Sound Settings"
msgstr ""

#: .\Pages\global_settings.py:362
msgid "Soundpack"
msgstr "声音包"

#: .\Pages\global_settings.py:363
msgid "Select the soundpack to use, these can be added to app/ETS2LA/Assets/Sounds."
msgstr "选择要使用的音效包，这些音效包可添加到 app/ETS2LA/Assets/Sounds 中。"

#: .\Pages\global_settings.py:372 .\Plugins\TTS\main.py:169
msgid "Volume"
msgstr "大小"

#: .\Pages\global_settings.py:373
msgid "Adjust the volume. This will affect all sounds played by ETS2LA."
msgstr "调整音量。这将影响 ETS2LA 播放的所有声音。"

#: .\Pages\global_settings.py:389
msgid "Engage"
msgstr ""

#: .\Pages\global_settings.py:395
msgid "Disengage"
msgstr ""

#: .\Pages\global_settings.py:401
msgid "Warning"
msgstr ""

#: .\Pages\global_settings.py:407
msgid "Prompt"
msgstr ""

#: .\Pages\global_settings.py:409
msgid "Toggle Sounds"
msgstr ""

#: .\Pages\global_settings.py:413
msgid "Startup Sound"
msgstr "启动音效"

#: .\Pages\global_settings.py:414
msgid "Toggle the startup sound on or off. This plays every time the ETS2LA window is opened."
msgstr "开启或关闭启动音效。该音效会在每次打开 ETS2LA 窗口时播放。"

#: .\Pages\global_settings.py:422
msgid "Variables"
msgstr "变量"

#: .\Pages\global_settings.py:455
msgid "Support ETS2LA Development on Ko-Fi"
msgstr "在 Ko-Fi 上支持 ETS2LA 开发"

#: .\Pages\global_settings.py:475
msgid "You will see exactly one ad in the about page. There will be no other ads. This option is recommended to support further development of ETS2LA."
msgstr "您将在主页看到一个广告，不会出现其他广告。推荐启用此选项以支持 ETS2LA 的持续开发。"

#: .\Pages\global_settings.py:482
msgid "You will see non intrusive ads in non essential pages. Visualization pages will be ad free. This option is recommended if you want to support development further."
msgstr "您将在其他页面看到非侵入式广告，可视化页面将保持无广告。若您希望进一步支持开发，推荐选择此选项。"

#: .\Pages\global_settings.py:489
msgid "You will see as many ads as I thought would not completely destroy the usage. Visualization pages are still ad free when enabled."
msgstr "您将看到尽可能多的广告，但会控制在不过度影响使用体验的程度。即使启用此选项，可视化页面仍保持无广告。"

#: .\Pages\global_settings.py:510
msgid "Fallback to old acceleration method"
msgstr "回退至旧版加速方案"

#: .\Pages\global_settings.py:511
msgid "If you are experiencing issues with the truck not accelerating / braking properly, then you can enable this option to use another method. Please keep in mind that if the new one has gotten stuck, you might need to restart the game after toggling this."
msgstr "若您遇到卡车加速/刹车异常的问题，可启用此选项以切换至其他方案。请注意，若新方案出现卡顿，切换后可能需要重启游戏。"

#: .\Pages\global_settings.py:520 .\Pages\onboarding.py:374
msgid "High Priority"
msgstr "高优先级"

#: .\Pages\global_settings.py:521 .\Pages\onboarding.py:375
msgid "Run ETS2LA in high priority mode. This will tell your OS to give more CPU time to ETS2LA, which can improve performance at the cost of other applications."
msgstr "以高优先级模式运行 ETS2LA。这将使您的系统为 ETS2LA 分配更多 CPU 资源用于提升性能，但可能会影响其他应用程序的运行。"

#: .\Pages\global_settings.py:542
msgid "You need to restart ETS2LA to apply the priority change!"
msgstr "您需要重新启动 ETS2LA 才能应用优先级更改！"

#: .\Pages\global_settings.py:549
msgid "Slow Loading"
msgstr "缓速加载"

#: .\Pages\global_settings.py:550
msgid "If your PC has troubles loading all plugins in parallel, you can enable this option to load them one by one. Please note that enabling this option will mean you have to wait a while for the plugins to become available."
msgstr "若您的电脑无法同时加载所有插件，可启用此选项以逐个加载。请注意，启用后您需要等待一段时间才能使用所有插件。"

#: .\Pages\global_settings.py:557
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: .\Pages\global_settings.py:558
msgid "UI Settings"
msgstr ""

#: .\Pages\global_settings.py:563
msgid "Frontend Port"
msgstr "前端端口"

#: .\Pages\global_settings.py:564
msgid "Change the port used by the frontend. This is only used in local mode."
msgstr "更改前端使用的端口。仅在本地模式下可用。"

#: .\Pages\global_settings.py:573
msgid "Frameless Window"
msgstr "无边框窗口"

#: .\Pages\global_settings.py:574
msgid "Disable this option if you have any issues moving the window around."
msgstr "如果您在窗口移动时遇到任何问题，请禁用此选项。"

#: .\Pages\global_settings.py:581
msgid "Debug Mode"
msgstr "调试模式"

#: .\Pages\global_settings.py:582
msgid "Enable this option to use the edge debugger for the frontend."
msgstr "启用此选项可在前端使用 Edge 调试器。"

#: .\Pages\global_settings.py:589
msgid "Default UI Mirror"
msgstr "默认 UI 镜像"

#: .\Pages\global_settings.py:590
msgid "The default ETS2LA UI mirror to use. Auto will choose the best available mirror."
msgstr "选择默认的 ETS2LA UI 镜像源。自动模式将选择最优可用镜像。"

#: .\Pages\global_settings.py:598
msgid "ETS2LA Window Timeout"
msgstr "ETS2LA 窗口启动超时时间"

#: .\Pages\global_settings.py:599
msgid "The amount of time ETS2LA waits for the window to show up."
msgstr "ETS2LA 等待窗口显示的最长时间。"

#: .\Pages\global_settings.py:609
msgid "Backend Settings"
msgstr ""

#: .\Pages\global_settings.py:611
msgid "Send Crash Reports"
msgstr "发送崩溃报告"

#: .\Pages\global_settings.py:612
msgid "Automatically send crash reports to help improve the application."
msgstr "自动发送崩溃报告，帮助改进程序。"

#: .\Pages\global_settings.py:619
msgid "Use Fancy Traceback"
msgstr "使用高级 Traceback"

#: .\Pages\global_settings.py:620
msgid "Enable this option to use a fancy traceback for errors."
msgstr "启用此选项以使用增强型错误回溯功能。"

#: .\Pages\global_settings.py:627
msgid "Seasonal Effects"
msgstr ""

#: .\Pages\global_settings.py:634
msgid "Fireworks"
msgstr "烟花"

#: .\Pages\global_settings.py:635
msgid "Enable this option to use fireworks effects during the new year's."
msgstr "启用此选项可在新年期间使用烟花效果。"

#: .\Pages\global_settings.py:643
msgid "Snow"
msgstr "雪花"

#: .\Pages\global_settings.py:644
msgid "Enable this option to use snow effects during the winter season."
msgstr "启用此选项可在冬季使用雪景效果。"

#: .\Pages\onboarding.py:79
msgid "If you've done the onboarding before, you know how to exit. ETS2LA will not work without doing the onboarding once."
msgstr "如果您以前进行过新手引导，则知道如何退出。如果没有进行过新手引导，ETS2LA 将无法运行。"

#: .\Pages\onboarding.py:120 .\Plugins\HUD\main.py:451
#: .\Plugins\HUD\main.py:498
msgid "Loading..."
msgstr "加载中...."

#: .\Pages\onboarding.py:122
msgid "We are doing something that is taking a while. Just sit tight and relax!"
msgstr "我们正在处理一些需要较长时间的操作，请稍作等待！"

#: .\Pages\onboarding.py:130
msgid "Welcome to ETS2LA!"
msgstr "欢迎来到 ETS2LA！"

#: .\Pages\onboarding.py:132
msgid "Let's get you setup with the basics right off the bat! Press the button below to continue."
msgstr "让我们立即进行基础设置！请点击下方按钮继续。"

#: .\Pages\onboarding.py:139 .\Pages\onboarding.py:192
#: .\Pages\onboarding.py:272 .\Pages\onboarding.py:292
#: .\Pages\onboarding.py:364 .\Pages\onboarding.py:422
#: .\Pages\onboarding.py:563 .\Pages\onboarding.py:627
#: .\Pages\onboarding.py:722
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: .\Pages\onboarding.py:146
msgid "Skip Onboarding"
msgstr "跳过新手引导"

#: .\Pages\onboarding.py:161
msgid "You can change the theme here!"
msgstr "您可以在此更改主题！"

#: .\Pages\onboarding.py:181
msgid "Language Selection"
msgstr "选择语言"

#: .\Pages\onboarding.py:183
msgid "Please select your preferred language for ETS2LA. This option can be changed later in the options. All our translations are community made!"
msgstr "请选择您在 ETS2LA 中偏好的语言。此选项后续可在设置中修改。所有翻译均由社区贡献完成！"

#: .\Pages\onboarding.py:202
msgid "Select your preferred language for ETS2LA."
msgstr "选择您在 ETS2LA 中偏好的语言。"

#: .\Pages\onboarding.py:257 .\Pages\sdk_installation.py:262
msgid "SDK Setup"
msgstr "SDK 设置"

#: .\Pages\onboarding.py:259
msgid "To get started, we need to set up the SDK. This will allow ETS2LA to interact with your game. To the right you will find a list of games, click install on one of them and then continue."
msgstr "首先，我们需要设置 SDK。这将使 ETS2LA 能够与您的游戏交互。右侧是游戏列表，请点击其中一个或多个的“安装”按钮，然后继续。"

#: .\Pages\onboarding.py:267
msgid "Waiting for SDK installation..."
msgstr "正在等待 SDK 安装..."

#: .\Pages\onboarding.py:281 .\Pages\performance.py:255
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: .\Pages\onboarding.py:283
msgid "ETS2LA uses plugins to provide most of it's functionality. You can select between a simple mode, and an advanced mode. This can be changed later on in the settings."
msgstr "ETS2LA 通过插件提供主要功能。您可选择简单模式或高级模式，此设置后续可在设置中更改。"

#: .\Pages\onboarding.py:301
msgid "Advanced Plugin Mode"
msgstr "高级插件模式"

#: .\Pages\onboarding.py:302
msgid "Enables advanced plugin management features. Can be changed at any time in the plugin manager."
msgstr "启用高级插件管理功能。此设置可在插件管理器中随时更改。"

#: .\Pages\onboarding.py:328
msgid "Keeping **Advanced Plugin Mode** disabled is recommended, however advanced users who want to select plugins themselves might want it enabled."
msgstr "建议保持**高级插件模式**为关闭状态，若您希望自行选择插件，可启用此功能。"

#: .\Pages\onboarding.py:341
msgid "**Advanced Plugin Mode** unlocks manual control of enabled plugins. It also lets you download more plugins from other repositories. Keep in mind that these 3rd party plugins are not *officially* supported by ETS2LA."
msgstr "**高级插件模式**可对启用的插件进行手动控制。允许您从其它地方下载更多插件。请注意，这些第三方插件并非由 *ETS2LA 官方* 支持。"

#: .\Pages\onboarding.py:352
msgid "High Priority Mode"
msgstr "高优先级模式"

#: .\Pages\onboarding.py:354
msgid "ETS2LA can automatically tell your operating system that it should run in a high priority mode. This is recommended especially on lower end devices."
msgstr "ETS2LA 可自动操控系统以高优先级模式运行。特别推荐在性能较低的设备上启用此功能。"

#: .\Pages\onboarding.py:400
msgid "You'll need to restart ETS2LA after doing the onboarding to apply this change."
msgstr "您需要重启 ETS2LA 使此变更生效。"

#: .\Pages\onboarding.py:411
msgid "Map Data"
msgstr "地图数据"

#: .\Pages\onboarding.py:413
msgid "ETS2LA uses pre-extracted map data from the game. We handle the data beforehand and you can then just download it as necessary. Please select the data you need for your current game version below."
msgstr "ETS2LA 使用从游戏中预先提取的地图数据。我们会事先处理这些数据，您只需根据需要下载即可。请在下面选择您当前游戏版本所需的数据。"

#: .\Pages\onboarding.py:425
msgid "Waiting for data selection..."
msgstr "等待数据选择..."

#: .\Pages\onboarding.py:444 .\Plugins\Map\ui.py:296
msgid "Selected Data"
msgstr "选定的数据"

#: .\Pages\onboarding.py:445
msgid "Select the data that matches your game and mods."
msgstr "选择与您的游戏和模组相匹配的数据。"

#: .\Pages\onboarding.py:449 .\Plugins\Map\ui.py:303
msgid "Search data"
msgstr "搜索数据"

#: .\Pages\onboarding.py:449 .\Plugins\Map\ui.py:303
msgid "No matching data found"
msgstr "未找到匹配数据"

#: .\Pages\onboarding.py:506
msgid "The"
msgstr "该数据"

#: .\Pages\onboarding.py:510
msgid "download size"
msgstr "下载大小"

#: .\Pages\onboarding.py:514
msgid "for this data is"
msgstr "为"

#: .\Pages\onboarding.py:522
msgid "that will unpack to a"
msgstr "解压之后"

#: .\Pages\onboarding.py:526
msgid "total size"
msgstr "总大小为"

#: .\Pages\onboarding.py:541
msgid "No data selected"
msgstr "未选择数据"

#: .\Pages\onboarding.py:543
msgid "Please select the data you want to use from the dropdown above."
msgstr "请从上方下拉菜单中选择您要使用的数据。"

#: .\Pages\onboarding.py:554
msgid "Window Size"
msgstr "窗口大小"

#: .\Pages\onboarding.py:556
msgid "ETS2LA bypasses Windows to provide custom window features. Due to this you cannot resize the window normally. These are sliders to manually change the window size."
msgstr "ETS2LA 绕过 Windows 提供自定义窗口功能。因此，您无法正常调整窗口大小。这些是手动更改窗口大小的滑块。"

#: .\Pages\onboarding.py:568
msgid "Adjust the width of the ETS2LA window."
msgstr "调整 ETS2LA 窗口的宽度。"

#: .\Pages\onboarding.py:577
msgid "Adjust the height of the ETS2LA window."
msgstr "调整 ETS2LA 窗口的高度。"

#: .\Pages\onboarding.py:605
msgid ""
"**Changing the window size may cause pages to display incorrectly**.\n"
"You can adjust the window scaling by holding Left CTRL and using the scrollwheel."
msgstr ""
"**更改窗口大小可能导致页面显示不正确**。\n"
"您可以按住左 CTRL 键并使用滚轮来调整窗口大小。"

#: .\Pages\onboarding.py:618
msgid "Window Controls"
msgstr "窗口控制"

#: .\Pages\onboarding.py:620
msgid "ETS2LA provides custom window controls that might be useful to you. These can be accessed through the green button in the top right corner."
msgstr "ETS2LA 提供可能对您有用的自定义窗口控件。您可以通过右上角的绿色按钮访问这些控件。"

#: .\Pages\onboarding.py:643
msgid ""
"**Stay on top**\n"
"\n"
"You can *left click* the green button to make the ETS2LA window stay on top of other windows."
msgstr ""
"**置顶窗口**\n"
"\n"
"鼠标*左键*点击绿色按钮，使 ETS2LA 窗口位于其他窗口之上。"

#: .\Pages\onboarding.py:661
msgid ""
"**Transparency**\n"
"\n"
"You can *right click* the green button to make the ETS2LA window slightly transparent. The amount of transparency can be adjusted in the settings."
msgstr ""
"**透明度**\n"
"\n"
"鼠标*右键*绿色按钮，使 ETS2LA 窗口略微透明。透明度的大小可在设置中调整。"

#: .\Pages\onboarding.py:679
msgid ""
"**Fullscreen**\n"
"\n"
"You can *middle click* the green button to make the ETS2LA window fullscreen."
msgstr ""
"**全屏**\n"
"\n"
"您可以*单击中键*绿色按钮使 ETS2LA 窗口全屏显示。"

#: .\Pages\onboarding.py:694
msgid "It's this green button!"
msgstr "就是这个绿色的按钮！"

#: .\Pages\onboarding.py:710
msgid "Visualization Notice"
msgstr ""

#: .\Pages\onboarding.py:712
msgid "Sometimes the ETS2LA window might not work as expected. If you find any weird issues, then pressing the F5 key will reload the window."
msgstr ""

#: .\Pages\onboarding.py:720
msgid "Press F5 to Continue"
msgstr ""

#: .\Pages\onboarding.py:726
msgid "Bypass"
msgstr ""

#: .\Pages\onboarding.py:742
msgid ""
"**F5**\n"
"\n"
"A key you can use to refresh websites. Since this page is also a website it works just the same here."
msgstr ""

#: .\Pages\onboarding.py:748
msgid "Example of a broken visualization page."
msgstr ""

#: .\Pages\onboarding.py:752
msgid "Onboarding Complete!"
msgstr "新手引导完成！"

#: .\Pages\onboarding.py:754
msgid "You have successfully completed the onboarding process. You can now start using ETS2LA. If you need help, feel free to join our Discord server."
msgstr "您已成功完成初始设置流程，现在可以开始使用 ETS2LA 了。如需帮助，欢迎加入我们的 Discord 服务器。"

#: .\Pages\onboarding.py:761
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: .\Pages\onboarding.py:773
msgid ""
"<- Press this edge to open and close the sidebar.\n"
"      Open the Manager to enable plugins."
msgstr ""
"<- 点击此边缘可打开或关闭侧边栏。\n"
"      打开插件管理，启用插件。"

#: .\Pages\onboarding.py:829
msgid "Page not found"
msgstr "页面未找到"

#: .\Pages\onboarding.py:831
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: .\Pages\performance.py:159
msgid "System"
msgstr "系统"

#: .\Pages\performance.py:166
msgid "Data is still being collected, please wait a few seconds for the graphs to stabilize."
msgstr "数据仍在收集中，请稍等片刻让图表稳定显示。"

#: .\Pages\performance.py:184
msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU 使用率"

#: .\Pages\performance.py:199
msgid "CPU Usage "
msgstr "CPU 使用率： "

#: .\Pages\performance.py:215
msgid "RAM Usage"
msgstr "内存使用率"

#: .\Pages\performance.py:237
msgid "RAM Usage "
msgstr "内存使用率： "

#: .\Pages\performance.py:239
msgid "ETS2LA RAM Usage  "
msgstr "ETS2LA 内存使用率  "

#: .\Pages\performance.py:262 .\Pages\plugins.py:563
msgid "No plugins are currently running."
msgstr "当前没有运行任何插件。"

#: .\Pages\performance.py:355
msgid "Warning: Graph is still gathering data, please wait 60 seconds for it to stabilize."
msgstr "警告：图表仍在收集数据，请等待 60 秒使其稳定。"

#: .\Pages\performance.py:389
msgid "Failed to render plugin {plugin_name}."
msgstr "渲染插件 {plugin_name} 失败。"

#: .\Pages\performance.py:402
msgid "All displayed data is averaged over a second."
msgstr "所有显示数据均为每秒平均值。"

#: .\Pages\performance.py:406
msgid "This page took {time:.2f} ms to render."
msgstr "该页面渲染耗时 {time:.2f} ms。"

#: .\Pages\plugins.py:44 .\Plugins\Map\ui.py:236
msgid "Steering"
msgstr "转向控制"

#: .\Pages\plugins.py:45
msgid "Enable automated steering using ETS2LA. You can toggle it on and off using the 'Toggle Steering' keybind in the control settings."
msgstr "启用 ETS2LA 的自动转向功能。您可通过控制设置中的“转向开关”按键绑定来开启或关闭此功能。"

#: .\Pages\plugins.py:51
msgid "Lateral Control"
msgstr "速度控制"

#: .\Pages\plugins.py:52
msgid "Enable automated acceleration and deceleration using ETS2LA. You can toggle it on and off using the 'Toggle Speed Control' keybind in the control settings."
msgstr "启用 ETS2LA 的速度控制功能。您可通过控制设置中的“速度控制开关”按键绑定来开启或关闭此功能。"

#: .\Pages\plugins.py:58
msgid "Visualization"
msgstr "可视化"

#: .\Pages\plugins.py:59
msgid ""
"Enable plugins that are needed for the visualization tab to work.\n"
"\n"
"**This is required for the visualization tab to work.**"
msgstr ""
"启用可视化页面所需的插件。\n"
"\n"
"**启用此插件是运行可视化页面的必要条件。**"

#: .\Pages\plugins.py:65 .\Plugins\CollisionAvoidance\main.py:17
#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:15 .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:37
msgid "Collision Avoidance"
msgstr ""

#: .\Pages\plugins.py:66
msgid "Enable collision avoidance features when the truck is under 30km/h and in tight turns / intersections."
msgstr ""

#: .\Pages\plugins.py:72 .\Plugins\HUD\main.py:23 .\Plugins\HUD\ui.py:127
msgid "HUD"
msgstr "HUD"

#: .\Pages\plugins.py:73
msgid "Enable the HUD to display information about the truck and route. Shown on top of the game screen using accurate 3D mapping."
msgstr "启用 HUD ，显示卡车和路线信息。使用精确的 3D 映射显示在游戏屏幕上方。"

#: .\Pages\plugins.py:80
msgid "Text To Speech"
msgstr "文本转语音"

#: .\Pages\plugins.py:81
msgid "Enable text-to-speech for notifications and alerts. This is mostly an accessibility feature but some people might find it useful."
msgstr "为通知和提示启用文本转语音功能。这主要是一项辅助功能，但有些人可能会觉得它很有用。"

#: .\Pages\plugins.py:123
msgid "Feature '{0}' not found."
msgstr "未找到功能'{0}'。"

#: .\Pages\plugins.py:290
msgid "Loading plugins..."
msgstr "插件加载中..."

#: .\Pages\plugins.py:315
msgid "Plugins (Basic)"
msgstr "插件（基本）"

#: .\Pages\plugins.py:317
msgid "You can enable different ETS2LA features on the right side. All of the plugins described by these features will be enabled automatically without any additional configuration."
msgstr "您可以在右侧启用不同的 ETS2LA 功能。这些功能所描述的所有插件都将自动启用，无需任何额外配置。"

#: .\Pages\plugins.py:327
msgid "Disable Plugins"
msgstr "禁用插件"

#: .\Pages\plugins.py:329
msgid "Enable Plugins"
msgstr "启用插件"

#: .\Pages\plugins.py:338
msgid "Currently enabled plugins:"
msgstr "当前已启用的插件："

#: .\Pages\plugins.py:413
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: .\Pages\plugins.py:415
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: .\Pages\plugins.py:435
msgid "Switch to Advanced Mode"
msgstr "切换到高级模式"

#: .\Pages\plugins.py:475
msgid "Search tags..."
msgstr "搜索标签..."

#: .\Pages\plugins.py:475
msgid "No tags found"
msgstr "未找到标签"

#: .\Pages\plugins.py:484
msgid "Search authors..."
msgstr "搜索作者..."

#: .\Pages\plugins.py:485
msgid "No authors found"
msgstr "未找到作者"

#: .\Pages\plugins.py:489
msgid "Back to Basic Mode"
msgstr "返回基本模式"

#: .\Pages\plugins.py:558
msgid "Running Plugins"
msgstr "运行插件"

#: .\Pages\plugins.py:569
msgid "Want to enable the plugins you had running last time?"
msgstr "想要启用您上次运行的插件吗？"

#: .\Pages\plugins.py:573
msgid "Enable Last Plugins"
msgstr "启用上一次的插件"

#: .\Pages\sdk_installation.py:136
msgid "Could not find version for {game}, skipping installation"
msgstr "无法找到 {game} 的版本，跳过安装"

#: .\Pages\sdk_installation.py:144
msgid "Installing SDKs for {game}"
msgstr "安装 {game} 的 SDK"

#: .\Pages\sdk_installation.py:153
msgid "SDKs for {game} installed successfully."
msgstr "{game} 的 SDK 安装成功。"

#: .\Pages\sdk_installation.py:160
msgid "SDKs for {game} already installed, skipping installation"
msgstr "已安装 {game} 的 SDK，跳过安装"

#: .\Pages\sdk_installation.py:166 .\Pages\sdk_installation.py:210
msgid "Please make sure the game is closed and try again. {error}"
msgstr "请确保游戏已关闭并重试。{error}"

#: .\Pages\sdk_installation.py:172
msgid "Error installing SDKs for {game}, please make sure the game is closed."
msgstr "安装 {game} 的 SDK 时出错，请确保游戏已关闭。"

#: .\Pages\sdk_installation.py:183
msgid "Could not find version for {game}, skipping uninstallation"
msgstr "找不到 {game} 的版本，跳过卸载"

#: .\Pages\sdk_installation.py:191
msgid "Uninstalling SDKs for {game}"
msgstr "卸载 {game} 的 SDK"

#: .\Pages\sdk_installation.py:197
msgid "SDKs for {game} uninstalled successfully."
msgstr "已成功卸载 {game} 的 SDK。"

#: .\Pages\sdk_installation.py:204
msgid "SDKs for {game} not installed, skipping uninstallation"
msgstr "未安装适用于 {game} 的 SDK，跳过卸载"

#: .\Pages\sdk_installation.py:216
msgid "Error uninstalling SDKs for {game}, please make sure the game is closed."
msgstr "卸载 {game} 的 SDK 出错，请确保游戏已关闭。"

#: .\Pages\sdk_installation.py:224
msgid "Select the game directory"
msgstr "选择游戏目录"

#: .\Pages\sdk_installation.py:228
msgid "Could not find version for the selected game, please select a valid game directory."
msgstr "找不到所选游戏的版本，请选择有效的游戏目录。"

#: .\Pages\sdk_installation.py:234
msgid "Could not find version for {path}, skipping installation"
msgstr "找不到 {path} 的版本，跳过安装"

#: .\Pages\sdk_installation.py:242
msgid "Found game version {version}."
msgstr "找到游戏版本 {version}。"

#: .\Pages\sdk_installation.py:248
msgid "Path {path} does not exist."
msgstr "路径 {path} 不存在。"

#: .\Pages\sdk_installation.py:263
msgid "Check that you have the necessary DLLs installed for us to communicate with the game."
msgstr "检查您是否安装了必要的 DLL，以便我们与游戏进行通信。"

#: .\Pages\sdk_installation.py:274
msgid "We could not find any SCS games on your system. Please note that ETS2LA will only work with legitimate versions downloaded from Steam."
msgstr "我们无法在您的系统中找到任何 SCS 游戏。请注意，ETS2LA 只适用于从 Steam 下载的正版游戏。"

#: .\Pages\sdk_installation.py:280
msgid "Select directory manually"
msgstr "手动选择目录"

#: .\Pages\sdk_installation.py:320
msgid " - Needs Reinstall"
msgstr " - 需要重新安装"

#: .\Pages\sdk_installation.py:326 .\Pages\sdk_installation.py:385
msgid "- Installed"
msgstr "- 已安装"

#: .\Pages\sdk_installation.py:328 .\Pages\sdk_installation.py:387
msgid "- Not Installed"
msgstr "- 未安装"

#: .\Pages\sdk_installation.py:344
msgid "This game version is not supported"
msgstr "不支持该游戏版本"

#: .\Pages\sdk_installation.py:372
msgid "No files found."
msgstr "未找到文件。"

#: .\Pages\sdk_installation.py:403
msgid "File Sources"
msgstr "文件来源"

#: .\Pages\sdk_installation.py:420 .\Pages\sdk_installation.py:453
msgid "Uninstall SDKs"
msgstr "卸载 SDKs"

#: .\Pages\sdk_installation.py:430 .\Pages\sdk_installation.py:464
msgid "Install SDKs"
msgstr "安装 SDKs"

#: .\Pages\sdk_installation.py:436
msgid "Please close the game before installing or uninstalling SDKs."
msgstr "请在安装或卸载 SDK 前关闭游戏。"

#: .\Pages\updater.py:63
msgid "You have a local commit that is waiting to be pushed."
msgstr "您有一个本地提交正在等待推送。"

#: .\Pages\updater.py:68
msgid "No updates available. (It might take up to a minute for the page to update after a new commit)"
msgstr "无可用更新。(新提交后，页面可能需要一分钟才能更新）"

#: .\Pages\updater.py:74
msgid "Update Anyway"
msgstr "强制更新"

#: .\Pages\updater.py:78
msgid "Restart and apply {count} update"
msgid_plural "Restart and apply {count} updates"
msgstr[0] "重启并应用{count}个更新"

#: .\Plugins\AR\main.py:224 .\Plugins\AR\main.py:277 .\Plugins\AR\main.py:339
msgid "AR"
msgstr "AR"

#: .\Plugins\AR\main.py:278
msgid "Change the AR overlay settings here."
msgstr "在此处更改AR显示层设置。"

#: .\Plugins\AR\main.py:282 .\Plugins\Map\ui.py:138
msgid "General"
msgstr "常规"

#: .\Plugins\AR\main.py:284
msgid "Don't hide AR from recording software"
msgstr "不要在录屏软件中隐藏AR显示层"

#: .\Plugins\AR\main.py:285
msgid "By default the AR overlay is hidden from recording software to prevent it showing up when ETS2LA is using vision systems. If you want to record videos or stream with the overlay, you might want to enable this option."
msgstr "默认情况下，AR显示层将在录屏软件中隐藏，以防止在ETS2LA使用视觉系统时出现。若您需要录制视频或直播时显示覆盖层，可启用此选项。"

#: .\Plugins\AR\main.py:293
msgid "Show when not in focus"
msgstr "在未对焦时显示"

#: .\Plugins\AR\main.py:294
msgid "Show the AR overlay even when the game is not in focus. This can be useful for changing settings. Please note that this will also make AR run at the max possible FPS, this might cause some lag."
msgstr "即使游戏窗口未处于焦点状态也显示AR显示层。此功能便于调整设置，但请注意这将使AR显示层以最高可能帧率运行，可能导致卡顿。"

#: .\Plugins\AR\main.py:302
msgid "Show test objects"
msgstr "显示测试对象"

#: .\Plugins\AR\main.py:303
msgid "Show test objects in the AR overlay."
msgstr "在AR显示层中显示测试对象。"

#: .\Plugins\AR\main.py:309
msgid "Performance Overlay"
msgstr "性能数据"

#: .\Plugins\AR\main.py:312
msgid "Show Performance Overlay"
msgstr "显示性能数据"

#: .\Plugins\AR\main.py:313
msgid "Show the performance overlay. This will show a number of useful statistics."
msgstr "显示性能叠加层。这将显示许多有用的统计数据。"

#: .\Plugins\AR\main.py:321
msgid "Show Game Statistics"
msgstr "显示游戏统计数据"

#: .\Plugins\AR\main.py:322
msgid "Show game statistics in the performance overlay."
msgstr "在性能叠加层中显示游戏统计信息。"

#: .\Plugins\AR\main.py:328
msgid "Show Background"
msgstr "显示背景"

#: .\Plugins\AR\main.py:329
msgid "Show the background in the performance overlay. This will make the performance overlay more readable, but it will also make it less transparent."
msgstr "在性能叠加层中显示背景。这将使性能叠加层更具可读性，但也会降低其透明度。"

#: .\Plugins\AR\main.py:341
msgid "The AR plugin provides an augmented reality overlay for ETS2LA. It used by plugin like HUD to display information in the game world."
msgstr "AR插件为ETS2LA提供了增强现实显示基础层。HUD 等插件利用此技术在游戏画面中显示信息。"

#: .\Plugins\AR\main.py:730
msgid "Items: {}"
msgstr "项目：{}"

#: .\Plugins\AR\main.py:732
msgid "Draw Calls: {} ({:.0f}%)"
msgstr "绘制调用: {} ({:.0f}%)"

#: .\Plugins\AR\main.py:738
msgid "Frustum Culled: {} ({:.0f}%)"
msgstr ""

#: .\Plugins\AR\main.py:748
msgid "Text Cache Length: {}"
msgstr "文本缓存长度: {}"

#: .\Plugins\AR\main.py:750
msgid "Last Render: {:.2f} ms ({:.0f} fps)"
msgstr "上次渲染: {:.2f} ms ({:.0f} fps)"

#: .\Plugins\AR\main.py:758
msgid "Last Loop: {:.2f} ms ({:.0f} fps)"
msgstr "最后一个循环: {:.2f} ms ({:.0f} fps)"

#: .\Plugins\AR\main.py:766
msgid "Sync to game: {}"
msgstr "同步到游戏: {}"

#: .\Plugins\AR\main.py:767
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: .\Plugins\AR\main.py:767
msgid "No"
msgstr "否"

#: .\Plugins\AR\main.py:773
msgid "Game Statistics"
msgstr "游戏统计"

#: .\Plugins\AR\main.py:774
msgid "Framerate: {:.1f}"
msgstr "帧率: {:.1f}"

#: .\Plugins\AR\main.py:776
msgid "Camera Position: ({:.1f}, {:.1f}, {:.1f})"
msgstr "像机位置: ({:.1f}, {:.1f}, {:.1f})"

#: .\Plugins\AR\main.py:781
msgid "Camera Rotation: ({:.1f}, {:.1f}, {:.1f})"
msgstr "像机旋转: ({:.1f}, {:.1f}, {:.1f})"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\controls.py:6
msgid "Toggle Speed Control"
msgstr "速度控制开关"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\controls.py:8
msgid "When ACC is running this will toggle the speed control on/off."
msgstr "当 ACC 运行时，这将切换速度控制的开/关。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\controls.py:14
msgid "Increase Driving Speed Offset"
msgstr "增加速度"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\controls.py:16
msgid "This will increase the speed offset in the settings."
msgstr "这将增加设置中的速度偏移。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\controls.py:22
msgid "Decrease Driving Speed Offset"
msgstr "降低速度"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\controls.py:24
msgid "This will decrease the speed offset in the settings."
msgstr "这将减少设置中的速度偏移。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\main.py:83
#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:46
#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:141
#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:149
msgid "Adaptive Cruise Control"
msgstr "自适应巡航控制"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\main.py:85
msgid "Adaptive Cruise Control (ACC) provides automatic acceleration and braking depending on road conditions and vehicles ahead."
msgstr "自适应巡航控制（ACC）可根据道路状况和前方车辆提供自动加速和制动。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:142
msgid "Adaptive Cruise Control (ACC) controls the speed of the truck based on information gathered from the game."
msgstr "自适应巡航控制系统（ACC）可根据从游戏中收集到的信息控制卡车的速度。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:152
msgid "ACC Settings"
msgstr "ACC 设置"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:156
msgid "Aggressiveness"
msgstr "激进模式"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:157
msgid "How aggressively should the ACC follow the car in front and change the speedlimit?"
msgstr "ACC 应该以多大的力度跟随前车并更改限速？"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:170
msgid "Follow Distance"
msgstr "跟车距离"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:171
msgid "How far should the ACC keep from the vehicle in front?"
msgstr "ACC系统应与前车保持多远的距离？"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:186
msgid "At 80km/h ETS2LA will keep approximately {distance}m ({distance_ft}ft) from the vehicle in front."
msgstr ""

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:200
msgid "Obstruction Settings"
msgstr ""

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:203
msgid "Ignore Gates"
msgstr ""

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:204
msgid "Whether the ACC should ignore gates. Please note that this will, as it says ignore the gates."
msgstr ""

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:213
msgid "Ignore Traffic Lights"
msgstr "无视交通信号灯"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:214
msgid "Whether the ACC should ignore traffic lights. Please note that this will, as it says ignore the traffic lights."
msgstr "ACC 是否应忽略交通信号灯。请注意，启用后 ACC 将忽略信号灯驾驶。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:224
msgid "Traffic Light Mode"
msgstr "交通信号灯模式"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:227
msgid "Select how the ACC should handle traffic lights. Normal mode handles lights on the other side of the intersection better."
msgstr "选择 ACC 处理交通信号灯的方式。正常模式能更好地处理交叉路口另一侧的信号灯。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:233
msgid "Speed Control"
msgstr "速度控制"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:236
msgid "Curve Settings"
msgstr "转弯设置"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:238
msgid "Coefficient of Friction"
msgstr "摩擦系数"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:239
msgid "The coefficient of friction used for the ACC calculations. Higher values allow the truck to drive faster in curves."
msgstr "用于计算 ACC 的摩擦系数。数值越大，卡车在弯道中行驶得越快。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:250
msgid "Speed Limit Settings"
msgstr "限速设置"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:262
msgid "Maximum Speed"
msgstr "最大速度"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:264
msgid "The maximum speed ACC will drive at. Set this to 0 to disable."
msgstr "ACC 将以最大速度行驶。将此设置为 0 以禁用。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:281
msgid "Fallback speed"
msgstr "应变速度"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:283
msgid "The speed to drive when the game tells us that the speed limit is 0 km/h."
msgstr "当游戏提示限速为 0 公里/小时，车辆将以此速度行驶。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:293
msgid "Ignore Speed Limit"
msgstr "忽略速度限制"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:294
msgid "Whether the ACC should ignore the speed limit."
msgstr "ACC 是否应该无视速度限制。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:305
msgid "Speed Offset Type"
msgstr "速度偏移类型"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:307
msgid "Select the type of speed offset to apply."
msgstr "选择要应用的速度偏移类型。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:311
msgid "Speed Offset"
msgstr "速度偏移"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:312
msgid "The speed offset to apply to all speedlimits. Please note that you can also change this dynamically with the keybinds in the controls."
msgstr "适用于所有限速的速度偏移。请注意，您也可以通过控件中的按键绑定动态更改该值。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:324
msgid "PID"
msgstr "PID控制器"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:327
msgid "Show Debug Data"
msgstr ""

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:328
msgid "Show ACC debug information on the AR overlay, can help when tuning the PID controller."
msgstr ""

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:337
msgid "Unlock PID"
msgstr "解锁PID控制器"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:338
msgid "You can unlock the PID settings to adjust them manually. This isn't recommended unless you know what a PID is and how you can tune it correctly."
msgstr "您可以解锁PID控制器设置以手动调整它们。除非您知道什么是PID控制器以及如何正确调整它，否则不建议这样做。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:347
msgid "PID Kp"
msgstr "PID Kp（比例增益系数）"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:348
msgid "Are we there yet? No? Then we need to accelerate more! (Proportional gain for the PID controller.)"
msgstr "还没到目标吗？那就继续加速！（PID 控制器的比例增益参数。）"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:358
msgid "PID Ki"
msgstr "PID Ki（积分增益系数）"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:359
msgid "Has it been a while since we were there? Then we need to accelerate more! (Integral gain for the PID controller.)"
msgstr "我们已经有一段时间没有去那里了吗？那么我们需要进一步加速！（PID 控制器的积分增益。）"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:369
msgid "PID Kd"
msgstr "PID Kd（微分增益系数）"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:370
msgid "How fast are we approaching the target? If we are approaching too fast, we need to decelerate more! (Derivative gain for the PID controller.)"
msgstr "我们接近目标的速度有多快？如果过快，就需要提前减速！（PID 控制器的微分增益参数。）"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:381
msgid "This video visually explains how a PID controller works. Please watch it fully if you are not familiar with them."
msgstr "这段视频直观演示了 PID 控制器的工作原理。如果您不了解其机制，建议完整观看。"

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\main.py:19
msgid "Provide collision avoidance when inside intersections."
msgstr ""

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\main.py:119
msgid "Collision avoidance disabled"
msgstr ""

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\main.py:127
msgid "Collision avoidance enabled"
msgstr ""

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:38
msgid "These settings will affect how ETS2LA reacts to traffic around it. Please note that this does not affect lane changes."
msgstr ""

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:44 .\Plugins\Map\ui.py:179
#: .\Plugins\Map\ui.py:204
msgid "[Experimental]"
msgstr "[实验性功能]"

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:51
msgid "Sensitivity"
msgstr ""

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:52
msgid "How close a vehicle has to be to the truck's path to be considered a threat. Higher values make the system more sensitive."
msgstr ""

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:67
msgid "Max Speed"
msgstr ""

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:68
msgid "The maximum speed the truck can be going for collision avoidance to be active."
msgstr ""

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:81
msgid "Lookahead Time"
msgstr ""

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:82
msgid "How far ahead the system looks for potential collisions."
msgstr ""

#. TRANSLATORS: This means seconds, basically 3s = 3 seconds
#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:84
msgid "s"
msgstr ""

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:93
msgid "Announce State"
msgstr ""

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:94
msgid "Announce when collision avoidance is activated or deactivated."
msgstr ""

#: .\Plugins\EventListener\main.py:20
msgid "Event Listener"
msgstr ""

#: .\Plugins\EventListener\main.py:22
msgid "This plugin listens to the events provided by the game SDK and the log files."
msgstr ""

#: .\Plugins\HUD\elements\acc.py:9 .\Plugins\HUD\main.py:320
#: .\Plugins\HUD\main.py:324
msgid "ACC Information"
msgstr "ACC 信息"

#: .\Plugins\HUD\elements\acc.py:10
msgid "Draw ACC information like vehicle distance and speed."
msgstr "显示 ACC 信息，如车辆距离和速度。"

#: .\Plugins\HUD\elements\acceleration.py:9
msgid "Acceleration"
msgstr "加速度"

#: .\Plugins\HUD\elements\acceleration.py:10
msgid "Draw the current acceleration of the truck."
msgstr "显示卡车的当前加速度。"

#: .\Plugins\HUD\elements\assists.py:16 .\Plugins\HUD\main.py:49
msgid "Assist Information"
msgstr "辅助信息"

#: .\Plugins\HUD\elements\assists.py:17
msgid "Draw ACC and Steering status information."
msgstr "显示 ACC 和转向状态信息。"

#: .\Plugins\HUD\elements\closest.py:10 .\Plugins\HUD\main.py:51
msgid "Closest City"
msgstr "最近的城市"

#: .\Plugins\HUD\elements\closest.py:11
msgid "Displays the closest city and its distance ( relative to the text )."
msgstr "显示最近的城市及其距离（相对于文本）。"

#: .\Plugins\HUD\elements\fuel.py:7
msgid "Fuel Status"
msgstr "燃料状态"

#: .\Plugins\HUD\elements\fuel.py:8
msgid "Draw the current fuel status of the truck."
msgstr "显示卡车当前的燃料状态。"

#: .\Plugins\HUD\elements\gap.py:7
msgid "ACC Gap"
msgstr "ACC 跟车时间间距"

#: .\Plugins\HUD\elements\gap.py:8
msgid "Shows the gap to the vehicle in front."
msgstr "显示与前车的跟车距离。"

#: .\Plugins\HUD\elements\gear.py:7 .\Plugins\HUD\main.py:47
msgid "RPM & Gear"
msgstr "转速与挡位"

#: .\Plugins\HUD\elements\gear.py:8
msgid "Draw the current RPM and gear of the truck."
msgstr "显示卡车当前的转速和档位。"

#: .\Plugins\HUD\elements\income.py:7
msgid "Income"
msgstr "收入"

#: .\Plugins\HUD\elements\income.py:8
msgid "Shows the income from the current job."
msgstr "显示当前工作的收入。"

#: .\Plugins\HUD\elements\income.py:27
msgid "No job"
msgstr "无工作"

#: .\Plugins\HUD\elements\income.py:47
msgid "Job Income"
msgstr "工作收入"

#: .\Plugins\HUD\elements\media.py:21 .\Plugins\HUD\main.py:47
#: .\Plugins\HUD\main.py:50
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: .\Plugins\HUD\elements\media.py:22
msgid "Displays media information such as song title, artist and playback progress."
msgstr "显示歌曲名称、歌手和播放进度等媒体信息。"

#: .\Plugins\HUD\elements\media.py:27
msgid "No Media Playing"
msgstr "无播放"

#: .\Plugins\HUD\elements\media.py:28 .\Plugins\HUD\elements\media.py:72
msgid "No Artist"
msgstr "无歌手"

#: .\Plugins\HUD\elements\media.py:71
msgid "No Title"
msgstr "无歌曲"

#: .\Plugins\HUD\elements\navigation.py:9
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: .\Plugins\HUD\elements\navigation.py:10
msgid "Draw navigation information."
msgstr "显示导航信息。"

#. TRANSLATORS: "arrival" is the text in the bottom right corner of the navigation widget
#: .\Plugins\HUD\elements\navigation.py:71
msgid "arrival"
msgstr "到达"

#: .\Plugins\HUD\elements\power.py:10
msgid "Throttle / Brake"
msgstr "油门/刹车"

#: .\Plugins\HUD\elements\power.py:11
msgid "Display current throttle and brake percentage."
msgstr "显示当前油门和制动百分比。"

#: .\Plugins\HUD\elements\semaphores.py:8 .\Plugins\HUD\main.py:321
#: .\Plugins\HUD\main.py:324
msgid "Traffic Lights"
msgstr "交通信号灯"

#: .\Plugins\HUD\elements\semaphores.py:9
msgid "Draw traffic light information."
msgstr "显示交通灯信息。"

#: .\Plugins\HUD\elements\speed.py:8 .\Plugins\HUD\main.py:47
#: .\Plugins\TTS\main.py:159
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: .\Plugins\HUD\elements\speed.py:9
msgid "A normal speed display, will also show speed limit changes."
msgstr "普通的速度显示器，同时显示限速变化。"

#: .\Plugins\HUD\elements\steering.py:9 .\Plugins\HUD\main.py:322
#: .\Plugins\HUD\main.py:324
msgid "Steering Line"
msgstr "转向线"

#: .\Plugins\HUD\elements\steering.py:10
msgid "Draw steering line from Map."
msgstr "显示地图上的转向线。"

#: .\Plugins\HUD\main.py:25
msgid "Creates a heads up display on the windshield. Needs the AR plugin to work."
msgstr "在挡风玻璃上创建抬头显示器。需要 AR 插件才能使用。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:121 .\Plugins\HUD\ui.py:344
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:121 .\Plugins\HUD\ui.py:344
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:128
msgid "This plugin provides a HUD using the AR plugin as the renderer."
msgstr "该插件使用 AR 插件作为渲染器提供 HUD。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:132
msgid "Please enable the plugin to edit the settings."
msgstr "请启用插件以编辑设置。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:138
msgid "Transform"
msgstr "位置"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:142
msgid "Offset X"
msgstr "偏移 X"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:143
msgid "The horizontal offset of the HUD."
msgstr "HUD 的水平偏移量。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:151
msgid "Offset Y"
msgstr "偏移 Y"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:152
msgid "The vertical offset of the HUD."
msgstr "HUD 的垂直偏移量。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:160
msgid "Offset Z"
msgstr "偏移 Z"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:161
msgid "The depth offset of the HUD."
msgstr "HUD 的深度偏移。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:170
msgid "Widget Sizing"
msgstr "小组件大小调整"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:172
msgid "These settings control the sizing of the widgets."
msgstr "这些设置可以调整小组件的大小。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:181
msgid "Widget Scaling"
msgstr "小组件缩放"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:182
msgid "The scaling factor for the widgets. 1 is normal size, 0.5 is half size, 2 is double size."
msgstr "小组件的缩放系数。1 是正常大小，0.5 是一半大小，2 是双倍大小。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:189
msgid "Scale Height"
msgstr "缩放高度"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:190
msgid "Scale the height of widgets too, please note that this will cause layout issues with some widgets, use with caution."
msgstr "缩放小组件的高度，请注意，这会导致某些小部件出现布局问题，请谨慎使用。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:198
msgid "Widget Background"
msgstr "组件背景"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:200
msgid "You can control how much the widget background should be darkened by, either all the time or just during the day."
msgstr "您可以控制 组件 背景变暗的程度，可以一直变暗，也可以只在白天变暗。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:208
msgid "Darkness"
msgstr "黑暗"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:209
msgid "The darkness of the widget background. 0 is no darkness, 1 is fully dark."
msgstr "组件背景的暗度。0 表示不暗，1 表示全暗。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:220
msgid "Day Darkness"
msgstr "白昼黑暗"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:221
msgid "The darkness of the widget background during the day. 0 is no darkness, 1 is fully dark."
msgstr "白天组件背景的暗度。0 表示不暗，1 表示全暗。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:232
msgid "Elements"
msgstr "元素"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:247
msgid "Enabled Widgets"
msgstr "启用的组件"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:249
msgid "This displays your enabled widgets and their respective sizes. Click one to disable it, you cannot yet move them around, you will instead have to Disable -> Enable to get them where you want them."
msgstr "这将显示已启用的组件及其各自的尺寸。单击其中一个可禁用它，但还不能移动它们，只能通过禁用->启用来将它们移动到你想要的位置。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:296
msgid "Available Widgets"
msgstr "可用的组件"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:298
msgid "These widgets are available to be enabled:"
msgstr "这些组件可以启用："

#: .\Plugins\HUD\ui.py:308
msgid "Renderers"
msgstr "渲染器"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:310
msgid "These renderers are used to draw non anchored elements. These are usually elements in the game world that move around."
msgstr "这些呈现器用于绘制非固定元素。这些元素通常是游戏世界中会移动的元素。"

#: .\Plugins\Map\controls.py:6
msgid "Toggle Steering"
msgstr "切换转向"

#: .\Plugins\Map\controls.py:8
msgid "When the Map plugin is running, this will toggle the steering on/off."
msgstr "当地图插件运行时，这将切换转向的开/关。"

#: .\Plugins\Map\main.py:54 .\Plugins\Map\ui.py:28
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: .\Plugins\Map\main.py:55
msgid "This plugin provides steering and navigation features. It is the most important plugin in ETS2LA."
msgstr "该插件提供转向和导航功能。它是 ETS2LA 中最重要的插件。"

#: .\Plugins\Map\main.py:241
msgid "Error initializing Map plugin: {0}"
msgstr "地图插件初始化错误：{0}"

#: .\Plugins\Map\main.py:277
msgid "Preparing to load data..."
msgstr "准备加载数据..."

#: .\Plugins\Map\main.py:291
msgid "Waiting for game data selection in the Settings -> Map..."
msgstr "等待在设置 -> 地图中选择游戏数据..."

#: .\Plugins\Map\main.py:325
msgid "Invalid steering value received"
msgstr "收到的转向值无效"

#: .\Plugins\Map\main.py:352
msgid "Error in Map plugin run loop: {0}"
msgstr "地图插件运行循环中出错：{0}"

#: .\Plugins\Map\main.py:413
msgid "Warning: Steering might be compromised due to low FPS. ({0} fps)"
msgstr "警告：由于 FPS 较低，转向可能会受到影响。({0} fps)"

#: .\Plugins\Map\ui.py:37
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: .\Plugins\Map\ui.py:130
msgid "Map Settings"
msgstr "地图设置"

#: .\Plugins\Map\ui.py:131
msgid "Configure the settings for the Map plugin. Here you can adjust various options related to navigation, steering, and data handling."
msgstr "配置 Map 插件的设置。在这里，您可以调整与导航、转向和数据处理相关的各种选项。"

#: .\Plugins\Map\ui.py:141
msgid "Disable FPS Notices"
msgstr "禁用 FPS 通知"

#: .\Plugins\Map\ui.py:142
msgid "When enabled map will not notify of any FPS related issues."
msgstr "启用后，地图将不会通知任何与 FPS 相关的问题。"

#: .\Plugins\Map\ui.py:150
msgid "Takeover When Unreliable"
msgstr ""

#: .\Plugins\Map\ui.py:151
msgid "When enabled, the map will automatically take over control when the truck is not following the route correctly."
msgstr ""

#: .\Plugins\Map\ui.py:183
msgid "Automatic Tolls"
msgstr "自动通过收费站"

#: .\Plugins\Map\ui.py:186
msgid "Attempt to automatically solve tolls. This may or may not work. Requires a restart to fully reload toll data."
msgstr "尝试自动通过收费站。此功能可能失效，需要重启以完全重新加载收费站数据。"

#: .\Plugins\Map\ui.py:240
msgid "Compute Steering Data"
msgstr "计算转向数据"

#: .\Plugins\Map\ui.py:241
msgid "When enabled map will compute and send steering data to the game."
msgstr "启用后，地图将计算并向游戏发送转向数据。"

#: .\Plugins\Map\ui.py:248
msgid "Drive Based On Trailer"
msgstr "基于挂车转向"

#: .\Plugins\Map\ui.py:249
msgid "When enabled map will take into account the trailer when calculating the current steering point."
msgstr "启用后，地图在计算当前转向点时将考虑挂车。"

#: .\Plugins\Map\ui.py:256
msgid "Steering Smoothness"
msgstr "转向平滑度"

#: .\Plugins\Map\ui.py:257
msgid "Set the time we average the steering data over. A value of 0.5 means that the steering from the last half a second is used to calculate the current value."
msgstr "设置平均转向数据的时间。0.5 表示使用最后半秒的转向来计算当前值。"

#: .\Plugins\Map\ui.py:268
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: .\Plugins\Map\ui.py:287
msgid "NOTE!"
msgstr "注意！"

#: .\Plugins\Map\ui.py:289
msgid "If you encounter an error after changing the changing the data please restart the plugin! If this doesn't resolve your issue then please contact the data creators or the developers on Discord!"
msgstr "如果在更改数据后遇到错误，请重新启动插件！如果这还不能解决您的问题，请在 Discord 上联系数据创建者或开发人员！"

#: .\Plugins\Map\ui.py:297
msgid "Please select the data you want to use. This will begin the download process and Map will be ready once the data is loaded."
msgstr "请选择要使用的数据。这将开始下载过程，数据加载完成后，地图将准备就绪。"

#: .\Plugins\Map\ui.py:309
msgid "Update Data"
msgstr "更新数据"

#: .\Plugins\Map\ui.py:310
msgid "Update the currently selected data, this can be helpful if the data is corrupted or there has been an update."
msgstr "更新当前选择的数据，如果数据已损坏或已更新，这将很有帮助。"

#: .\Plugins\Map\ui.py:318
msgid "Traffic Side"
msgstr "驾驶侧"

#: .\Plugins\Map\ui.py:319
msgid "This will make the indicators behave correctly when lane changing in left handed or right handed countries."
msgstr "在左舵或右舵国家变道时，此设置将使转向灯行为符合当地规范。"

#: .\Plugins\Map\ui.py:373
msgid "The download size for this data is"
msgstr "此数据的大小为"

#: .\Plugins\Map\ui.py:381
msgid "that will unpack to a total size of"
msgstr "解压后的大小为"

#: .\Plugins\NavigationSockets\main.py:123
msgid "Navigation Sockets"
msgstr "导航数据接口"

#: .\Plugins\NavigationSockets\main.py:125
msgid "This plugin provides a WebSocket server for navigation data on a world map."
msgstr "该插件为世界地图上的导航数据提供了一个 WebSocket 服务器。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:89 .\Plugins\TTS\main.py:199
msgid "TTS"
msgstr "文本转语音"

#: .\Plugins\TTS\main.py:90
msgid "The TTS plugin provides text-to-speech functionality for accessibility and voiced announcements."
msgstr "TTS 插件为辅助功能和语音通知提供文本到语音转换功能。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:97
msgid "Voices"
msgstr "声音"

#: .\Plugins\TTS\main.py:110
msgid "Please select a provider!"
msgstr "请选择提供商！"

#: .\Plugins\TTS\main.py:115
msgid "This will show provider information once the plugin is loaded."
msgstr "插件加载后，将显示提供商信息。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:121
msgid "Select TTS provider"
msgstr "选择 TTS 提供商"

#: .\Plugins\TTS\main.py:122
msgid "Select the TTS provider to use."
msgstr "选择要使用的 TTS 提供商。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:130
msgid "Please select a provider to show voices."
msgstr "请选择一个提供商以显示声音。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:140 .\Plugins\TTS\main.py:323
msgid "Voice {0} not found, using default: {1}"
msgstr "未找到语音 {0}，使用默认值： {1}"

#: .\Plugins\TTS\main.py:146
msgid "Select TTS voice"
msgstr "选择 TTS 语音"

#: .\Plugins\TTS\main.py:147
msgid "Select the TTS voice to use."
msgstr "选择要使用的 TTS 语音。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:152
msgid "Search for a voice..."
msgstr "搜索声音..."

#: .\Plugins\TTS\main.py:153
msgid "No voices found."
msgstr "未找到声音。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:160
msgid "Set the target speed of the voice."
msgstr "设置语音的目标速度。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:170
msgid "Set the target volume of the voice."
msgstr "设置语音的目标音量。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:178
msgid "Test Mode"
msgstr "测试模式"

#: .\Plugins\TTS\main.py:179
msgid "Enable test mode to test the TTS provider without loading the game."
msgstr "启用测试模式，在不加载游戏的情况下测试 TTS 提供商。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:186
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: .\Plugins\TTS\main.py:188
msgid "Enable Road Proximity Beep"
msgstr "启用道路接近提示音"

#: .\Plugins\TTS\main.py:189
msgid "Enable a proximity beep that indicates the distance and angle to the closest road."
msgstr "启用近距离提示音，显示与最近道路的距离和角度。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:201
msgid "Text To Speech plugin for accessibility. Some people might also like voiced announcements."
msgstr "无障碍文本转语音插件。有些人可能还喜欢语音播报。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:283
msgid "Voice {0} not found in provider {1}."
msgstr "在提供商 {1} 中未发现语音 {0}。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:289
msgid "No provider selected. Cannot select voice."
msgstr "未选择提供商。无法选择语音。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:317
msgid "Loading TTS provider: {0}"
msgstr "正在加载 TTS 提供商：{0}"

#: .\Plugins\TTS\main.py:329
msgid "Loading TTS voice: {0}"
msgstr "正在加载 TTS 语音： {0}"

#: .\Plugins\TTS\main.py:376
msgid "Map steering enabled."
msgstr "启用地图转向功能。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:378
msgid "Map steering disabled."
msgstr "禁用地图转向。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:392
msgid "Adaptive Cruise Control enabled."
msgstr "启用自适应巡航控制。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:394
msgid "Adaptive Cruise Control disabled."
msgstr "禁用自适应巡航控制。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:415
msgid "Closest city is now {city} at a distance of {distance} kilometer."
msgid_plural "Closest city is now {city} at a distance of {distance} kilometers."
msgstr[0] "现在最近的城市是 {city}，距离 {distance} 公里。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:432
msgid "Speed limit changed to {0} kilometer per hour."
msgid_plural "Speed limit changed to {0} kilometers per hour."
msgstr[0] "限速改为每小时 {0} 公里。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:448
msgid "Fuel range is now only {0} kilometer, please refuel soon."
msgid_plural "Fuel range is now only {0} kilometers, please refuel soon."
msgstr[0] "燃油续航里程现在仅剩{0}公里，请尽快加油。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:457
msgid "Fuel range is now critical at only {0} kilometer, please refuel as soon as possible."
msgid_plural "Fuel range is now critical at only {0} kilometers, please refuel as soon as possible."
msgstr[0] "燃油续航里程现在仅剩最后{0}公里，请速速前往加油站加注燃油。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:484 .\Plugins\TTS\main.py:498
#: .\Plugins\TTS\main.py:520
msgid "It's {0} kilometers to the next waypoint."
msgstr "距离下一个导航点还有{0}公里。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:539
msgid "Engine damage is now at {0}%."
msgstr "发动机损坏现在为 {0}%。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:542
msgid "Cabin damage is now at {0}%."
msgstr "驾驶室损伤程度已达 {0}%。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:545
msgid "Chassis damage is now at {0}%."
msgstr "底盘损伤程度已达 {0}%。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:549
msgid "Transmission damage is now at {0}%."
msgstr "变速箱损伤程度已达 {0}%。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:553
msgid "Wheel damage is now at {0}%."
msgstr "轮胎损伤程度已达 {0}%。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:556
msgid "Cargo damage is now at {0}%."
msgstr "货物损伤程度已达 {0}%。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:575
msgid "Speed {0} kilometers per hour, limit {1}, fuel {2}%, and it's {3} kilometers to the next waypoint."
msgstr "时速{0}公里，限速{1}，燃料{2}%，距离下一个航点{3}公里。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:631 .\Plugins\TTS\main.py:650
msgid "Traffic light ahead in {distance} meters. Currently {state}."
msgstr "距离前方红绿灯 {distance} 米。目前为 {state}。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:641
msgid "Traffic light changed to {state}. Now at {distance} meters."
msgstr "红绿灯更改为 {state}。现在在 {distance} 米处。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:659
msgid "{distance} meter"
msgid_plural "{distance} meters"
msgstr[0] "{distance} 米"

#: .\Plugins\TTS\main.py:675
msgid "Headlights turned on."
msgstr "前照灯已开启。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:677
msgid "Headlights turned off."
msgstr "前照灯已关闭。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:694
msgid "Test mode enabled. This is a test message."
msgstr "测试模式已启用。这是一条测试信息。"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:214
#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:229
#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:387
msgid "Visualization Sockets"
msgstr "可视化数据接口"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:230
msgid "This plugin provides a websocket server for the ETS2LA Visualization."
msgstr "此插件为 ETS2LA 可视化功能提供 WebSocket 服务器支持。"

#. TRANSLATORS: Host device in this context means the device that is running ETS2LA.
#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:237
msgid "Host Device"
msgstr "主机设备"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:240
msgid "If you want to view the ETS2LA Visualization on the current device, simply open the 'Visualization' tab on the sidebar, you can then select between the official and Goodnightan mirrors."
msgstr "如果您想在当前设备上查看 ETS2LA 可视化，只需打开侧边栏上的“可视化”选项卡，然后您可以在官方镜像和 Goodnightan 镜像之间进行选择。"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:247
msgid "You can also use the following website:"
msgstr "您还可以使用以下网站："

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:256
msgid "Other Device"
msgstr "其他设备"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:262
msgid "1. Open the following URL in your device's browser: "
msgstr "1. 在设备的浏览器中打开以下 链接： "

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:275
msgid "NOTE: You must load the site as http instead of https. Google Chrome will not work!"
msgstr "注意：您必须以 http 而不是 https 的形式加载站点。谷歌浏览器无法直接使用http协议访问网站！"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:282
msgid "2. Once the website loads press the red 'Remote Connection' button. If this doesn't connect then enter the following IP address:"
msgstr "2. 网站加载后，按红色的“Remote Connection”按钮。如果未连接，请输入以下 IP 地址："

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:293
msgid "3. If you have any issues please verify that your device is on the same network as the host. You should also make sure that your firewall does not block the connection between the devices."
msgstr "3. 如果您有任何问题，请验证您的设备是否与主机设备处于同一局域网下。您还应该确保您的防火墙不会阻止设备之间的连接。"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:300
msgid "Your IP address could not be found, this is likely due to a network issue. Viewing the visualization externally is not possible."
msgstr "找不到您的 IP 地址，这可能是由于网络问题造成的。无法从外部查看可视化。"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:309
msgid "Waiting for plugin start..."
msgstr "等待插件启动..."

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:315
msgid "Waiting for plugin to load..."
msgstr "等待插件加载..."

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:319
msgid "The following clients are currently connected:"
msgstr "当前已连接到以下客户端："

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:340
msgid "Latency: {latency:.2f}ms"
msgstr "延迟：{latency:.2f}毫秒"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:348
msgid "Channels: {channels}"
msgstr "频道：{channels}"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:358
msgid "Not acknowledged yet."
msgstr "暂不确定。"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:363
msgid "There are no currently connected clients."
msgstr "当前没有连接的客户端。"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:389
msgid "This plugin provides a websocket server for the ETS2LA Visualization. It allows you to connect to the visualization from other devices and view the ETS2LA data in real-time."
msgstr "该插件为 ETS2LA 可视化提供了一个 websocket 服务。它允许您从其他设备连接到可视化并实时查看 ETS2LA 数据。"

#: .\main.py:147
msgid "Checking mirrors..."
msgstr ""

#: .\main.py:161
msgid "- Reached {0} in {1:.0f}ms"
msgstr "- 在 {1:.0f}ms 内到达 {0}"

#: .\main.py:166
msgid " - Reached {0} in (TIMEOUT)"
msgstr " - 在 (TIMEOUT) 内到达 {0}"

#: .\main.py:189
msgid " -- Running post download action for submodule:  Interface  -- "
msgstr " 执行子模块 Interface 的下载后的 操作——编译。 "

#: .\main.py:214
msgid "Running ETS2LA in development mode."
msgstr "在开发者模式下运行 ETS2LA。"

#: .\main.py:221
msgid "No connection to remote UI mirrors. Running locally."
msgstr "无法连接远程 UI 镜像。本地运行。"

#: .\main.py:234
msgid "Running UI in China mode"
msgstr "使用中国镜像运行UI"

#: .\main.py:237
msgid "> Using mirror {0} for UI."
msgstr "> 使用 {0} 镜像作为用户界面。"

#: .\main.py:247
msgid "--no-console cannot be used in combination with --no-ui. The console will not close."
msgstr "--no-console不能与--no-ui同时使用。控制台不会关闭。"

#: .\main.py:253
msgid "Closing console after UI start."
msgstr "用户界面启动后关闭控制台。"

#: .\main.py:280
msgid "Running in the background without a window."
msgstr "正在后台无窗口运行。"

#: .\main.py:284
msgid "Running UI locally"
msgstr "在本地运行UI"

#: .\main.py:302
msgid "The window process has crashed!"
msgstr "窗口进程崩溃了！"

#: .\main.py:310
msgid "ETS2LA Overseer started!"
msgstr "ETS2LA 控制台已启动！"

#: .\main.py:341
msgid "ETS2LA is restarting..."
msgstr "ETS2LA 正在重启..."

#: .\main.py:349
msgid "Skipping update due to development mode."
msgstr "因处于开发模式，跳过更新检查。"

#: .\main.py:353
msgid "ETS2LA is updating..."
msgstr "ETS2LA 正在更新..."

#: .\main.py:356
msgid "Update done... restarting!"
msgstr "更新完成......重新启动！"

#: .\main.py:361
msgid "ETS2LA has crashed!"
msgstr "ETS2LA 崩溃了！"

#: .\main.py:375
msgid "Send the above traceback to the developers."
msgstr "请将以上错误信息发送给开发人员。"

#: .\main.py:377
msgid "ETS2LA has closed."
msgstr "ETS2LA 已关闭。"

#: .\main.py:378
msgid "Press enter to exit."
msgstr "按回车键退出。"

#~ msgid "Plugin {0} failed to start: {1}"
#~ msgstr "插件{0}开启失败：{1}"

#~ msgid "At 80km/h ETS2LA will keep approximately {distance}m from the vehicle in front."
#~ msgstr "在 80 公里/小时的速度下，ETS2LA 将与前车保持约 {distance} 米的距离。"

#~ msgid "Traffic Light Settings"
#~ msgstr "交通信号灯设置"

#~ msgid "Testing mirrors..."
#~ msgstr "延迟镜像..."

#~ msgid "Failed to get page data for page {0}"
#~ msgstr "无法获取页面 {0} 的页面数据"

#~ msgid "Looking for ETS2LA window... [dim]({timeout}s timeout)[/dim]"
#~ msgstr "寻找 ETS2LA 窗口...[dim]({timeout}s timeout)[/dim]"

#~ msgid "Draw Calls: {}"
#~ msgstr "绘制调用：{}"

#~ msgid "Render Time: {:.2f} ms"
#~ msgstr "渲染时间：{:.2f} 毫秒"

#~ msgid "Following Distance"
#~ msgstr "跟随距离"

#~ msgid "Speed when game speed limit is 0"
#~ msgstr "游戏速度限制为 0 时的速度"

#~ msgid "Navigate on ETS2LA"
#~ msgstr "在 ETS2LA 上导航"

#~ msgid "Enable the automatic navigation features of ETS2LA."
#~ msgstr "启用 ETS2LA 的自动导航功能。"

#~ msgid "Send Elevation"
#~ msgstr "显示高程数据"

#~ msgid "When enabled map will send elevation data to the frontend. This data is used to draw the ground in the visualization. Experimental and very broken!"
#~ msgstr "启用后，地图将向前端发送海拔数据。这些数据用于在可视化中绘制地面。该功能属于试验性质，非常不完善！"

#~ msgid "Using mirror from settings: {0}"
#~ msgstr "使用已选择的镜像来源: {0}"

#~ msgid "Looking for ETS2LA window... [dim](10s timeout)[/dim]"
#~ msgstr "寻找ETS2LA UI... [dim](10s timeout)[/dim]"

#~ msgid "Plugin Catalogue"
#~ msgstr "插件目录"

#~ msgid "Refresh Rate"
#~ msgstr "刷新率"

#~ msgid "The rate at which the HUD updates. It's not recommended to increase this value too much."
#~ msgstr "HUD 的更新速度。不建议过多增加该值。"

#~ msgid "Scale"
#~ msgstr "规模"

#~ msgid "The scale of the HUD elements."
#~ msgstr "HUD 元素的比例。"

#~ msgid "The X offset (side to side) of the HUD elements."
#~ msgstr "HUD 元素的 X 偏移量（从一边到另一边）。"

#~ msgid "The Y offset (top to bottom) of the HUD elements."
#~ msgstr "HUD 元素的 Y 偏移量（从上到下）。"

#~ msgid "The Z offset (distance) of the HUD elements."
#~ msgstr "HUD 元素的 Z 偏移量（距离）。"

#~ msgid "HUD Elements"
#~ msgstr "HUD 元素"

#~ msgid "Show Navigation"
#~ msgstr "显示导航"

#~ msgid "When enabled, the HUD will display navigation information."
#~ msgstr "启用后，HUD 将显示导航信息。"

#~ msgid "Show ACC Info"
#~ msgstr "显示 ACC 信息"

#~ msgid "When enabled, the HUD will display adaptive cruise control information."
#~ msgstr "启用后，HUD 将显示自适应巡航控制信息。"

#~ msgid "Draw Steering"
#~ msgstr "绘制转向"

#~ msgid "Whether to draw the steering line in the HUD."
#~ msgstr "是否在 HUD 中绘制转向线。"

#~ msgid "Show Traffic Light Times"
#~ msgstr "显示红绿灯时间"

#~ msgid "When enabled, the HUD will display traffic light times."
#~ msgstr "启用后，HUD 将显示红绿灯时间。"

#~ msgid "Draw Wheel Paths"
#~ msgstr "绘制车辆路径"

#~ msgid "When enabled, the HUD will display where the wheels will go when turning."
#~ msgstr "启用后，HUD 将显示车轮转弯时的位置。"

#~ msgid "Waiting for lane change approval"
#~ msgstr "等待变道批准"

#~ msgid "Lane change in progress {percentage}%"
#~ msgstr "正在进行车道变更{percentage}%"

#~ msgid "Distance: {distance:.0f} {units}"
#~ msgstr "距离： {distance：.0f} {units}"

#~ msgid "Target: {acc_gap:.0f} {units}"
#~ msgstr "目标： {acc_gap:.0f} {units}"

#~ msgid "NGHUD"
#~ msgstr "下一代HUD"

#~ msgid "Next-Gen HUD (basically I'm remaking HUD and needed a name for it)"
#~ msgstr "下一代 HUD（基本上我正在重制 HUD，需要为它取个名字）"

#~ msgid "Widget Widths"
#~ msgstr "组件宽度"

#~ msgid "These settings control the width of each widget in pixels. Defaults are 90, 120, 90. Elements will attempt to resize to fit, but please keep in mind they are not made to be resized too much."
#~ msgstr "这些设置以像素为单位控制每个组件的宽度。默认值为 90、120、90。元素会尝试调整大小以适应，但请记住，它们并不适合调整过大。"

#~ msgid "Restart and apply {count} update(s)"
#~ msgstr "重新启动并应用 {count} 更新"

#~ msgid "Closest city is now {0} at a distance of {1} kilometers."
#~ msgstr "最近的城市现在是{0}，距离{1}公里。"

#~ msgid "Speedlimit changed to {0} kilometers per hour."
#~ msgstr "限速改为每小时 {0} 公里。"

#~ msgid "Fuel range is now only {0} kilometers, please refuel soon."
#~ msgstr "目前燃料续航里程仅为 {0}公里，请尽快加油。"

#~ msgid "Fuel range is now critical at only {0} kilometers, please refuel as soon as possible."
#~ msgstr "目前燃料续航能力仅剩{0}公里，请尽快加油。"
